日本政府擬將核污水排入大海 IAEA準備派員監督

日媒12月20日報道，日本政府正考慮將用來冷卻福島第一核電站核反應堆、目前仍儲存在核電站內的核污水排入大海。國際原子能機構（IAEA）準備派員監督。

《日本時報》20日報道，國際原子能機構（IAEA）總幹事格羅西（Rafael Grossi）受訪時表示，IAEA已準備好應要求派出監督團隊，以檢查經過處理的核污水、處理民眾對環境影響的關注。

格羅西指：「如果日本政府決定好並邀請我們，我們可以在行動的整個範圍中合作，（包括行動的）事前（工作）、行動期間及事後（工作）。」他透露，IAEA正與日本政府就如何處理積累中的核污水舉行預備商討。
日本漁業人士強烈反對政府將核污水排入大海，他們擔心海產的聲譽受損。鄰近國家如中國及韓國也已就此事表達關注。

睇黎好快有海王類食

睇錯IKEA

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
邪惡熨斗
(狗隻#159448)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！

要食魚生 依家係最後機會

關 IKEA 咩事

留番啲水
搵架飛機倒落去北京咪得囉

生化戰

點解係都將啲水流出大海？
將啲水維持原狀好難咩？

因為每日都有新一批 好快就無位擺

邊有地方擺

自己掘窿啦！點解要全世界陪佢受罪？

倒落日本海，唔好倒落太平洋。

我都唔明點解國際好似默許佢咁做

計下數就知唔會有影響

麻煩美帝核平多幾次小日本

暗啞底儲起佢用黎整污糟彈好過啦

無人敢比建議 點做都有錯
宜家淨係捉鳩你錯處唔好?

倒入琵琶湖囉，個湖咁撚大，倒100年都裝得晒啦。
日本正pk 黎。

垃圾日本狗

d核污水隔走左絕大部份射性污染物 除左氚
根本各國核電站不嬲都會將含氚污染水倒落海架啦

死架狗含家剷
仲賣輻射食物黎香港

掘完會進入地下水

直接熱核平福島會唔會快手啲同少啲污染

係佢地嘅事，唔好影響大家

日本人好自私同支那人無分別